其實HR係咪真係會識哂 Fortune 500 ?

大大話話都成500間 ...

識咁多野唔洗做HR啦

咁咪有啲CV無辜地被scan走

咁你咁巴閉嘅咪喺你cv到寫明囉

500間好難記咩？

不過近年多左好多中資